\input{common.tex}

% Информация для генерации титульных листов, хедеров и футеров
\VSTUSetDocumentNumbersPrefix{}
\VSTUSetDocumentCode{ВКРБ–09.03.04–10.19–08–18}
\VSTUSetDocumentTypeDative{выпускной квалификационной работы бакалавра}
\VSTUSetDocumentTypeAccusative{выпускную квалификационную работу бакалавра}
\VSTUSetDocumentTypeEng{bachelor's thesis}
\VSTUSetInitialData{Задание, выданное научным руководителем кафедры ``ПОАС''} 
\VSTUSetOrder{1423--ст}{25}{октября}{2017}	
\VSTUSetDeadline{19}{июня}
\VSTUSetFaculty{Электроники и вычислительной техники}
\VSTUSetDepartment{Программное обеспечение автоматизированных систем}
\VSTUSetDepartmentCode{10.19}
\VSTUSetDirection{09.03.04 Программная инженерия}	
\VSTUSetHeadOfDepartment{Зав. кафедрой ПОАС}{д.т.н.}{Ю. А. Орлова}{Орлова Юлия Александровна}
\VSTUSetDirector{преп. каф. ПОАС}{}{Г. В. Терехов}{Терехов Григорий Владимирович}
\VSTUSetStandardsAdviser{ст. преп. каф. ПОАС}{}{А. С. Кузнецова}{Кузнецова Агнесса Сергеевна}
\VSTUSetStudent{ПрИн-467}{А.~С.~Фесенко}{Фесенко Алексей Сергеевич}{Фесенко Алексея Сергеевича}
\VSTUSetStudentFullNameEng{Aleksey Fesenko}
\VSTUSetTitle{Разработка инструментов для анализа эффективности каналов продаж сайта \CommonMtSite{}}
\VSTUSetTitleEng{Development of tools for analyzing the effectiveness of sales channels of the site \CommonMtSite{}}